抑鬱好辛苦

每次抑鬱發作就會自己一個出街飲酒鳩fing 喺街喊完頹完返屋企咁又冇咗一日，浪費咗咁多時間乜都冇做就更加頹，越覺得自己一事無成就越sad，日日係咁loop好辛苦

本身自己有抑鬱，屋企人情緒病又越嚟越嚴重，又唔知點開口勸佢睇醫生，呀媽對住屋企人個個都有情緒病真係覺得佢好辛苦

我係遺傳 所以屋企除咗呀媽之外都有情緒病

我鍾意嘅男仔知我有病之後有約我出嚟傾偈，之前同佢表白拒絕過我。雖然佢會約我真係好開心，但係我唔想佢係因為個病而可憐我嘅心態

自從我比人綠左之後,轉左新工好冇乜野做,每日都來回諗起唔開心既野,已經10個月,醫生話我壓力大有抑鬱,但其實自己好明白,依加連同D同學正常溝通都做唔到,比人當左我性格有問題

一齊加油

每日都想自殺

有冇搵過人傾？

咁遺傳係Sad 啲～！

但都唔代表自己自主唔到嘅 可以為自己爭番個話事權番黎

頂左幾耐呀？巴打？

有，有時好熟嗰啲人反而講唔出口，唔想向佢地放負

咁你同佢哋講，佢哋點反應？令你唔想再講 ？

我有講過唔開心會想飲酒，但係佢哋會即刻屌我自己一個女仔飲酒 我知佢地係為我好，但係唔開心仲要俾人屌令我下次唔會同佢講

咁佢哋屌你又係為你好嘅，咁除左飲酒仲有冇其他辦法試過？又有效嘅？

有時會自己夜媽媽一個行下山仔咁囉，聽下歌吹下風，鳩坐完一兩個鐘返屋企，喺山上面嗰陣心情係會好啲，但係返到屋企又會諗自己浪費咗咁多時間，明明有好多嘢等住我做，但係自己除咗出去fing乜都冇做

咁有時又可以諗下⋯⋯如果有效，又未必浪費時間嘅

都係嘅

不過知道有時灰機起上黎，又係諗唔到咁多懶正面嘅嘢嘅

抑鬱真係好辛苦，宜家每日都要係女友家人面前扮冇事，想佢哋放心，但係真係好辛苦，好想死，好想消失

頂左幾多年呀？

呢位巴打，咁都仲有家人同女友錫你喎，頂住先

已經第10個月,最近開始搵返自己之前既興趣,做下GYM,打下機,但始終都無左一班朋友係身邊,想搵人傾下都唔得,各有各忙,更加唔好話約到出黎

每日戴著面具真係好辛苦，好想學太宰治咁同佢哋講，生而為人，我很抱歉。帶比佢哋只有麻煩